資深高達迷入

高達史究竟有幾多部
高達樣但唔係高達 / 非高達樣但實質係高達嘅機體？

delta gundam 計唔計？

GM Q加個高達頭

呢部算唔算

大愛

想問下有一部重炮手高達咁既樣
但主色係紅色既個部叫咩

系列

blue destiny 都計，z高達渣古頭應該都計

百式
GP04斯瑪改裝之後
Delta Plus、新安州(唔確定)
Ez8，記得呢部好似唔算新機，只係用陸高做基礎再用戰場上有嘅資源臨時改成
V入面班囡囡用嗰款綠色嘅量產機

非UC
多魯基斯(5部高達原型機)
村雨

暫時諗到咁多

會唔會係6號機？

即係點
想搵返個盒1比100模型
細個老豆買比自己做生日禮物但整爛左

重炮手高達 紅色
重炮手高達EW 藍色
無記錯既話係咁

斑豹高達?

應該唔係
淨係記得右手有雙槍 係盾炮咁既
胸口膊頭有得打開射飛彈
腳有掛載既飛彈

BD1 本體係陸戰型高達 只係用左個陸吉頭放exam

呢部好靚

咁應該係上面位巴打講嘅斑豹
另自膠
應該係5號機先有格靈式機鎗
記錯左

成個mk2外型出晒黎

應該係了 唔該哂咁多位巴打

OG 機？成身 bit 咁

大愛x2
可惜冇點出模型

話說呢套有冇寫入正史？

唔係game原創機嚟咩?

係咪呢部?

係

獨眼高達

量產 v 高達？

名好似係GUNez

想揾翻部機 同上面呢部一齊係g gen ds到登場既
部機有小小似女人咁既
個樣有小小似TR-6 但冇側邊把野

呢部?我都係上網搵
叫センチュリオ

師兄識嘢

其實係咪高達點樣定義

性能 製造材料

正常嚟講用嗰舊高達合金整嘅ms都算係高達

得咁多？

高達樣但唔係高達：
00 Raiser
00 Qan[T]

RX 104 FF Penelope

原石新安洲算係嘅 獨角獸本身就係用新安洲做基礎打造岀黎嘅 係比人偷左之後先改左做單眼

重炮手改?

唔記得仲有呢部